33歲港女拍拖2個月即與「老爺奶奶」同居被封「最大方新抱」

條仔幾似姜濤

....下

條仔有左BB

個前女友無問題
間屋咁細想有私人空間
如果第日有BB根本唔夠空間住

驗下眼好喎

九成條女屋企好複雜
一早就想搬出去又無錢
而家賣西換免租
仆街咁仆到去啦

確實有好多呢啲女

講多件真人真事，廿年前我有個中學同學, 21歲, 識左個19歲女仔, 條女同ex拍左5年拖剛散左。(即係14歲就.........)

當時我個 fd 係處男兼未拍過拖, 見到女就流口水果隻, 當時我個 fd 皮幾野一個月, 條女散左無著落, 屋企背景又複雜全家無個正常, 好想離開果個家, 一識我個 fd 就落藥瘋狂進擊。12月尾在朋友婚宴認識, 1月上床, 3月有左, 5月結婚。

二十年過去, 條女一共生左三個, 我個 fd 每日做到隻狗咁, 一個人搵錢五個人洗, 仲要供樓, 又無錢比家用老豆老母, 當年老豆借首期又無得還。條女就做少奶奶, 仲要通身名牌年年去日本歐洲旅行。

個故事好似同topic無乜關係兼 1999, 但我從中領悟到兩樣野：

1.毒撚真係好易比人呃 , 餓女餓得太耐, 只要有條女出現肯比你摸下舐下, 毒男便會將身家乖乖奉上。

2.如果佢非豬不娶可能唔會有今日 , 就算同樣有今日, 至少起碼都係為左隻一手豬而付出, 而唔係為左件二手臭貨。

做朋友的, 只望佢比人呃到尾, 經濟狀況千祈唔好出問題, 永遠都唔好醒

你朋友都41啦
佢d仔女幾大
等退休

沙優咩

屌 條仔又柒 條女又柒撚到爆 33歲先啱啱開始兩個月 慌唔係搵條毒撚埋單咩 唔明有咩好讚 根本係條女要忍 所以咪冇糾紛